可能係831事件其中一個重要證人

9:20 開始睇可能係831事件其中一個重要證人

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?
今日軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

btw 推此post

【極恐怖】屌你老母24小時內死左10個人冇人講過？

呢幾日死嘅老人家會唔會係831太子遇害人嘅家人？

推呀 寧願炒車都唔要不明不白

推

九月七號下午一點機場見
907 機場 Channel
907 機場 公海
907 機場 宣傳
-- 車
-- 單車
-- 地鐵
-- 巴士